web版f5冇反應?

撞正要轉頁就冇新野load到,要refresh瀏覽器
個post右上角先有下一頁個制彈出黎